係facebook睇到條鬼佬食中餐片

每人拎自己鐘意食果碟之後就開波

夠乾淨

一條友食成碟蒸魚

邊個玩9佢地

好好笑, 係咪俾人玩

內容已不存在

笑左

辱西

仲睇到wo

不嬲都咁食

好搞笑

外國不嬲都係自己食番自己果碟

拎蒸魚嗰個真係識食

用android連登apps睇到喎

用電腦睇到

d鬼佬鍾意一人食一碟唔share好搞笑

食蒸魚

西餐都係一人一碟魚咁啦

拍片嗰我估係華人，帶班鬼佬去玩鳩人哋

其實漢人古代都係各自食自己份
係遊牧民族統治過變左齊齊分享
反而日本人保留到呢種文化

諗下會成班人分中間幾碟野
唔會有每人有自己果份既都係啲咩地方

日本就算一家人都會分食

班中菜撚就嚟屌鳩你

笑撚咗

其實鬼佬係屋企都係大碟分黎食，冇人咁得閒分碟上

其實我有個疑問, 外國人鍾意AA制
假設3個人食飯, 有兩個叫左牛肉定食80蚊, 一個叫左饅魚定食150蚊
咁最後係大數AA定每人俾返自己果份錢
恕我未同過外國人做朋友孤陋寡聞唔知道, 有冇人可以解答下

一條友爆哂成條魚

乜aa唔係自己俾自己咩
大數aa叫夾錢

如果食盆菜點算...

我見過佢地會分單
五個人食分五張單

外國人係自己食自己個碟
同埋佢地好撚鍾意食咕嚕肉 我以前見過一台10個人
每人都一碟咕嚕肉 個待應一個人拎住6,7碟咕嚕肉

咁如果再夾住一客唐楊炸雞一齊食, 仲叫左一支清酒, 其中兩個人飲, 有一個唔飲酒呢, 咁條數再拆開除返自己果份計?
咁咪埋單都有排計, 如果10個人一齊食咪計食個鐘

鬼佬食飯係冇餸菜分享既概念

其 實每個地方都有自己文化, 我都唔反對佢地咁做, 我只係好奇佢地埋單個情景

外國食飯比錢
個waiter會拎部碌咭機埋位
每個人放張咭出黎 同佢講邊張碌幾多錢咁樣
上次6條友一齊食飯 碌左4張咭 有兩個比cash

香港就一個人比晒先 之後再夾返咁樣

OK明白了

一人一盆

喺外國，人哋嘅 POS 已經做好哂，埋單會問你係咪分單？分單嘅話，講俾收銀知你會比邊d 食物嘅錢就得。

脷伸：外國撚，每餐都係aa

係架 上次去同Fd去英國探果邊讀書啲朋友
夜晚去食飯 6個人6個set 每個28-30磅咁 跟住野飲3-4磅
張單無加一 係咁而都要比啲服務費 真係好難計
後尾索性總數除六再round up 去整數算

一人一個main course 好正常啫

有好多counter喺出面
各自同侍應比返自己嗰碟

冇諗過可以咁食

每人睇返張單自己食咗乜 再比返嗰個價錢
即係每人負責一樣餸

其實睇唔明餐牌

外國好興分單 基本上見到幾條友都會問分唔分 tips都係分開俾

係佢地好鍾意食酸酸甜甜既野

一人一鍋

正常，有時垃圾Facebook 會咁，應該等陣冇嘢

筷子都識揸唔係第一次食中菜喇

可能一開始係各自嗌

識揸筷子 特登架嘛

見過外國人當粉面係餸
每人一個飯,夾d粉米放係飯度再食

下次食碟頭飯啦

好得意

佢哋識揸筷子唔出奇，佢哋叫外賣好多都叫中餐。
不過都係一人一樣自己食。

照計鬼佬而家好多都知曉支國文化，無理由會咁

係咪舊片黎

Subtle Asian Traits

呢條片長D

見到咁既情境真係傷心
一開始有個人得隻空碗

笑撚死

一開始嗰個係亞洲阿嬸

好多鬼佬好封閉好窮好冇文化既
肯試亞洲菜已經算好好

有d以為中國菜得碗飯

笑到我 條蒸魚

食蒸魚嗰個真係識食

究竟食魚條友個心諗緊咩呢

鬼佬：拎走個爐佢 一人一盆呀

可能阿嬸打算請班鬼食飯
點知佢地一人拎一碟
結果就唔夠食

餸

成個鍋咁食 真係辛苦

之前係英國飲茶見到一班鬼佬一人一籠燒賣

屌一見到抖陰個logo
即刻相信成件事係假
臨食完先各自拎一碟嚟拍片咁款

分明特登架啦
咁大個人點會唔識分
標奇立意 多鳩餘

鬼佬都唔一定係1人1份餐咁食既

其實鬼佬係屋企都係一大盤意粉 薯蓉 自己夾

個兩支白色爉燭係咩事

隔離個隻拜神雞黎

似扮多啲 個個都識揸筷子

你比個page block咗? 依加仲睇到喎

四個人食咁多

可能有個影緊相 五個人食呢

鬼佬都有share food o既習慣， 不過通常係比較唔formal o既飯先會咁食。

唔好再畀上一代d stereotype散播

我住左英國美國好多年，從來唔見會share
我老豆都係鬼佬黎，佢都唔會share比自己女友食，
佢d朋友都唔會share比自己老婆食

一人一碟衛生d，周圍夾又唔用公筷/用用下有人唔記得=食倒人地d口水

都要睇下班鬼佬係邊個國家

成條魚lamlam俐

邊d鬼佬興share?

呢個係一人一殼
唔會有口水交流
如果中餐好似佢哋咁
會變碟頭飯

我講o 既share food只係講緊飯餸放係大枱中間再分 (包括用或唔用公用餐具)

如果咁都無見過我反而比較好奇你住邊，你開party都係一碟碟分好晒先拎出廚房？

係屋食個飯唔通下下擺好晒碟先拎出廚房咩
感恩節 聖誕節食火雞火腿要大大舊切先爽架嘛，仲要breading任裝先對得住客人

其實你諗下自助餐都係西方任食文化一部分，大餐桌自己拎野食咪姐係小型自助餐囉。 佢地係唔興用自己用過o既餐具去撩姐。

stuffing

傻西

仲會幫手傳食物，D人成日以為香港D西餐咁先叫西人食野習慣。

屌打機睇戲都見啦，成大隻火雞放中間要食就幫人前D出黎，有錢人就會有侍應生分肉，點會無SHARE?

唔通食聖誕餐火雞就一人一隻咩?擺明俾人玩鳩

又辱華

香港真係有好多呢類上一代留落黎對外國文化o既誤解

剩係歐洲都有最少幾十種國家文化 又點可以鬼佬兩個字包晒？

話鬼佬唔會share food既係咪完全唔睇西方既電影或者劇集？
出街食人地通常係個人set係因為易預份量唔夠食先再加少少，係中餐先咁鐘意充大頭鬼放滿成台野又食唔哂。

乜唔係應該：拎多幾個爐嚟，一人一盆呀 咁咩？

而家d打邊爐都有d興個人爐

一人一盤 唔使爭

大部份時間唔會share
平時餐廳如果出名大份都問你share
仲有fastfood類 pizza/炸雞/nando
呢班咁啱唔會姐

再奇怪都見過
薯條送飯
粟米斑塊配湯麵

其實睇鬼佬食亞洲菜都幾得意，有時真係想同佢地講係亞洲無人用筷子食咖哩飯同炒飯

食碟頭飯姐 有咩問題

之前去法國見D鬼佬都唔興share 一人一個pizza咁食

人地一大盤
開餐會傳俾每個人
再拎一 d放自己到

唔好咁低 b啦

食烤雞唔通又成隻隊俾你
人地會問你White or dark 嫁

我都唔鍾意share 分黎分去麻撚煩

中國窮先會炒幾碟餸全枱分，恥辱

fish and chips條魚都差唔多份量啦，呢條唔係炸之嘛

其實有咩好笑，我諗你去印度食野咪一樣俾人笑

聽講上一代好多移去澳洲開間鋪賣fish and chips都夠買樓

成條魚食，最識食